一人n個中學秋季旅行發生嘅有趣事

秋季旅行已經好幾年前嘅事
但每年旅行實係有幾個 on9仔，一係就搞到好大單嘢要出動訓導

有年秋季旅行去大帽山bbq，燒到尾聲，有條友掉咗個火機定易燃物體落個爐 boom一聲之後個火燒到半天

同埋有年有條友執波碌咗落山爆哂江之後要call白車

各位有乜有趣事or on9嘢or笑嘅嘢係中學秋季旅行發生過

唔係中學，而係小學

有年幾間小學去同一個地方BBQ, 因為好似爭爐問題，兩間學校既男同學開始互爆字頭，仲相約左旅行解散完去某球場隻揪，講到似層層幾點鍾，會帶埋邊個大佬黎。

後尾有班女同學怕事搞大同老師講，跟著私底下報警，班警察係佢地相約既球場諗著伏擊，最後收到風班警察食白果，因為其實兩邊人都係鳩up無應到約

比monkey中出左

中三個年去咗bbq，有個平時出名on9既男仔係個涼亭到跳黎跳去，然後唔記得撞到個涼亭定跌咗落地，搞到成頭血要call白車。

到過幾日返學嗰時仲要同人講「我聯咗6針啊，你得唔得啊？」

呀sir 爆頭唔使你教

朝早返學校集合
pe 呀叔入體育室拎野
之後有人拎走條 key 反鎖佢係入面

有個男仔帶火水開爐, 搞完D正經野之後拎D報紙整到成個波咁, 濕啲火水之後扔落個爐, 人地就冇事, 佢自己比D火水搶火倒燒, 即時燒到掩住塊面, 啲人即刻埋去關心下佢, 睇下有冇毀容, 點知一打開d人笑到仆街, 因為佢淨係燒左堂眉。

中學旅行坐木櫈，籮柚慘刺。
仲問阿sir見唔見到條刺。

我記得有個係咪話班上d金毛mk比龜逗, 然後班主任愈行愈開唔理佢地, 然後有一個就大叫:「大佬, 帶住d貨快d走呀!!!!」

呢一單唔知點解特別深刻

中二果陣去旅行就例牌搭旅遊巴啦
眾所鳩知架車陣味就好奇怪好令人作嘔
果陣我同另一個肥仔fd坐二人位 佢坐窗口位

記得成程車要搭差唔多成粒鐘 果陣都好奇怪點解佢成程車都唔講野 又淨係望住個窗 心諗係咪我激嬲左佢 但諗落又唔係呀本身都fd底

細心留意下佢個樣好似唔太妥有啲猙獰
所以架車就到目的地果陣我就忍唔住問佢：喂你係咪唔妥呀

唔問由自可 一問就仆街喇 佢擰轉頭想答我野果陣就一野嘔落我條褲度 果陣心諗oh shit... 全車人目光集中喺我度 差在個司機未慢駛

最尾好彩有人有多一條褲借比我 唔係真係唔知點捱全日

食煙燒左座山

利申鳩up

煙剷死全家

唔理你鳩唔鳩up, 你有份食祝你老母俾車輾開兩截

小學有人見倒山填
玩鞍咁日日跳過去

有人見倒山墳
玩鞍馬咁跨過去
一跨完就開始流鼻血
要call白車入院

你係咪姓張又鍾意食水煎包